屌奶星，東張西望黃撚到

真係反唔落

碌狗仲睇TVB

牙貓開咗post了 拉

借豆柴事件反港共叫佢地公開CCTV
睇到我哭𠹌左

樓主viu tv演員
拉

咪搞事

唔睇TVB有咩睇

夢叔笑西

佢勁聯

曼聯係勁

TVB唯一必睇

當愛回家啲手足condom?

賓落order要出 咪拉 唔係無錢收

好想唔帶套中出東張西環主持

pm志

點解中出要強調唔戴套

牙路回晒塘

指出政府不足唔等於黃
東張咁鐘意幫社會弱勢發聲
有冇幫過彥霖梓樂發聲呀？
結論：繼續反cctvb反到佢執柒為止

CCTVB不了

拉

東張西望tvb 超黃

拉得好

有波就腸

咁使唔使東張西望成組人去前線先叫黃？

係，盲反真係好肉酸

棚牙黃定係啲尿黃

又係垃圾波台狗post
手足封得
拉

你未睇又下定論

block定封

日日吹派幾多口罩，咪又係想r廣告
拉

波台狗嚟 下次起左底先
拉

睇港台日常八點半

東張西望7點半喎

岩
東張西望反送中以黎 警暴問題一句聲都冇出過
係d 細位關注民生 扮哂黃
同話有白警存在一樣可笑

拉，波台假膠免費五毛

武哥唔覆#24？

咁所有電視台都唔應該睇

拉啊咁多位

樓主上埋熱門

幫手拉

啲台詞唔使咁肯定有度過， 但係真心想表達呢啲定係扮黃就唔知了

不過最好嘅處理辦法都係唔好理佢

得到認同先上到

8個認同？

成班窮撚

你盲？

Are you fucking kidding me?

拉 冇內容

好睇

你睇下先

你明唔明TVB奶共問題

睇TVB 死全家

其他台都奶共

呢啲叫扮中立

有咩柒過做五毛
就係做免費五毛

咪柒，#20負責出糧畀我

佢報黑警嘅惡行先叫黃, ok?

咪又係同東方一樣小罵大幫忙

黃你老母條底褲

屌係喎 柒咗唔好推

東張西望點大幫忙法

on9

明就唔會膠啦佢

cctvb 不了

屌你老母 我尋日個post都上唔到 連狗

你晨早入咗Blacklist

點黃法 因為屋企人有睇我都逼住要睇
日撚日見佢係到疫境同行
搵啲明星再去啲咩老人院呀咩肌無力症到派口罩

每日都跟同一個劇本
未有tvb個時幾撚慘 有tvb疫境同行之後幾撚開心
幾撚多謝tvb
根本成個疫境同行就係想幫自己洗底

父又上到

中文修辭黎，類似於「他欺騙了我，而且他欺騙了我」，魯迅式寫法，令讀者加強思考「欺騙」呢兩個字

仲睇cctvb? 拉

連狗驚咗佢

.

連狗怕死

屌你老母

點

佢咁怕死唔明點解唔驚你

垃圾波台狗仲睇CCTVB

賓哥擺低粒膠幾可愛

佩，瞓醒？